各位手足，請支持達囝

棟篤笑啲飛賣唔哂，再係咁香港就會失去一代笑丈

～1:40